我黎時事台接番我弱智表弟走

蔣介石走啦我地 唔好搞搞震啦😔😔